Mewe開咗個模型技術group

**幫朋友轉貼**

乜嘢都可以傾，無論機械人、船、電單車、人形GK
開谷原意係唔想好似FB咁，啲模型谷admin 10個有10個都濫權，持老賣老

如果想一齊搞起，歡迎加入嚟做admin
一齊維持返一個自由同開放嘅模型谷

push

Push

如果有人釣魚可以入埋香港釣魚谷

推

了解～ 幫朋友post

你的朋友就是

不了，成班自稱大師傅同模型師

唔係㗎
利申廢柴師